啲MOON唔識壞都幾頭痕

隻Philips brilliance 220sw 用咗N年
POWER制已經實哂撳唔到(不過有standby mode都冇咩謂)
換咗超過三代主機都未到佢 一路當dual mon用住
個panel用極都唔會壞
有冇地方可以捐咗去 或者你地會點處置舊MOON

一樣都係ph部機換佢都未壞

部lg 2010年買,日日開, 仲新既一樣

Philips用左七年左右上幾個月先滅走啲護邊膠貼 新嘅一樣

我又係唔斯D膠邊

買個新MON,個舊MON做副MON
做雙MON

sorry柒左 原來樓主已經雙MON緊

嗰陣就係諗住換新MOON 所以舊MOON變咗DUAL
但係新MOON又係PHILIPS 27吋
又係唔識壞 個MOON又唔熱 都唔知有咩機會壞 都已經四年左右

送比我

好想換mon, 但用極都唔壞，又無藉口換

攞番公司雙mon做野

竟然無真心膠

屋企已經有六個mon

唔緊要啦
買多隻做3 moon囉

有部HP廠機mon用左成10年都未壞
最近發覺有粒光點即刻比藉口自己換mon

可唔可以駁齊6個mon

整埋閉路電視都得

主電腦三個
公廁機兩個
有隻壞壞地未掉
今日執野掉埋

CRT年代就真係會用到壞要掉

LCD年代...通常保養期前壞都會整

同埋真係好少壞

我都有隻三菱膽平面MON係床下底

Compaq mon, 15inch ,冇死點冇走色
幾時先肯壞，佢好捱得，我又唔捨得放棄佢

電腦都換左n部了

我個moon都用左4年，都仲新既一樣，最近想換4k 但又唔捨得換